Der er placeret fire lavpasfiltre, et for hver af  niveaufølerne og et ved vejecellen, for at beskytte \psoc{en} imod højfrekvent støj.
Filteret kan ses på \autoref{fig:lowpas_filter}.
De valgte værdier er begrundet i dokumentationen
\extref{lavpasfilter}.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.40\textwidth]{../hardware/design/figures/lavpassfilter.png}
\caption{Lavpasfilter}
\label{fig:lowpas_filter}
\end{figure}